t記送貨慢到仆街

已取消訂單，無下次

f記 免費送貨本來話要3到5個working days
之後一個working days加埋六日就到咗

兩年前買
中午過數
簡免費送貨
夜晚就送到

我買個陣好快送到喎 係咪暑假多小朋友買 多單呀？

係咪買得太平又唔肯食清貨件呀